(摩洛哥）有冇人知卡薩布蘭卡邊度有得存行李?

市區邊度有？二個火車都冇 清真寺有冇？
有冇巴絲試過嗎，上網度度都話冇，鬼落機留幾個鐘就入marrakech